[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (276) 師父呢

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

2021 pes

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

hello

lm

師兄有無路數教下點玩？

新帳？

玩開Fifa未玩過

你去275 大把勁人

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

屌你老母

弱撚智 咁樣輸

吉吉打夠假ball未

擺明系統ball la
一人3球

我空龍就唔入你就求其射都入on9

同你對攻好危險

Group 1
1. 湖 分數：3得：6失：4已對對手：all
2. An9ry 分數：4得：4失：3已對對手：3
3. isco 分數：1得：2失：5已對對手：all

Group 2
1. 上條 分數：得：失：已對對手：
2. 電莖 分數：得：失：已對對手：
3. 團長 分數：得：失：已對對手：

Group 3
1. 米蘭 分數：0得：0失：6已對對手：2
2. 高登 分數：4得：7失：1已對對手：all
3. 鈴 分數：1得：1失：1已對對手：2

Group 4
1. icelander 分數：3得3：失：1已對對手：2
2. 斯文 分數：0得：1失：3已對對手：1
3. lingard 分數：得：失：已對對手：

Group 5
1. 最愛 分數：3得：2失：1已對對手：2
2. 刺客 分數：0得：1失：2已對對手：1
3. 一生 分數：得：失：已對對手：

Group 6
1. 武力 分數：得：失：已對對手：
2. 那星 分數：3 得：2 失：1 已對對手：3
3. 巴神 分數：0 得：1 失：2 已對對手：2

個龍on99岀左黎k社都唔俾u 入
今場正到
go

下下都反撃 後面空唒比人單刀

Go last

y? 我唔識攻 陪我試陣？

以為u打假
go

i bought a new 433

look rubbish

食野了

ok play next time

你扭波有啲料到 進攻幾好睇
可以授予你tikitaka 綽號

傳中easy ball 唔撚接向後跑

力造00
owen d控球好難搞

姐唔到線仲諗住中完柱俾人入反轉頭

感激大師

早知唔打 又打到個人好撚躁

館長中槍
胡師傅小心

控球率高過我 值得尊重

應該係打多幾場打到入咪無野囉

發覺吉吉同me打果時無串過u

湖巴玩場嗎

你不在 他心情差

等我一陣

D ai 果種智能低下嘅表現令我好憤怒

球王

吉吉快d diu him la

ok

915139568 bro u add me before?

915139568

咁易俾u入咩

4213 is rubbish?

added atm

gogo

打個飛機冷靜下

go

有冇人隻抽一場

@最愛的是得不到

想屠柒你

You Konami dog

新手玩唔玩得

館長中槍

起身啦？

你咩陣
我平衡返d人腳

試下legends

ok go
588607309

4312

佢個名

玩緊fallguys啊dllm

Added

Tmr

睇落好幼稚

卻如此的適合我

邀了

對不起別說對不起 只會讓我更顯狼狽

我這樣討厭

who 館長

睇嚟u要被屠了

巴打我地係度打邊爐0射

台灣嗰個大隻佬
胡師傅竟然唔知 算係同行wor

0射門 垃圾教練

你廢

again?

聽日幾點起身

最尾練心呢

easy la

No sleep

個教練新買返嚟 唔識用

ok go

點知你做乜冇啦啦講3cm

dllm

90分鐘0射，96分鐘6射5中

台灣個館長中左兩槍

u球球越位

我而家坐擁中超隊 唔驚你地老屎忽

牠=街場dog

嘩屌

含撚啦bug dog

投曬降 搞唔搭

我中超隊今日未輸過

我地打吧 佢好勁的

我都打得吃力

假新手？

因為未同我新秩序打

615893734
有意pvp請聯絡我 巴先生

傳奇隊喎

試試佢 未試過咁add人玩 又幾好玩

Come on baby

615893734

冇

等飲七喜

頂你球球都長傳 好彩臨尾-6追和

巴打承讓
先前打法同u一樣都係控傳分邊斬中
中左派路先玩下

我都中咗迪比亞路

好唔好用
先前呢度玩控傳下下俾人4312一個12收檔

團長好耐無同u玩，記得me嗎

你隻黃底路明勁啲
yes 成日俾高登炒 可惜我冇4312santos

No

毫無反擊之力 成隊巴塞咁

why not

你黑仔 多啲上黎pvp會進步的

sor 中超隊又錄得一勝

你邊個

試多場訓 有無人玩下

高登仆街仔黎杯賽都抄人6球
快d加入反拉登聯盟啦
santos 好爽的

u唔同me挽挽

go atm，傳奇team玩下

反高登大聯盟
1. 吉（團長）
2. 一生 （團長夫人）
3. 巴神 （副團長）
4. AC米蘭 （受害者）
5. 菊花（秘密會員）

你想要黃傳定紅傳

hi

我先係團長

痴線課長黎有2 team
混合有無

he on99的

俾我刺殺左啦
1001之辱

冇
紅黃都係差唔多人腳

Go again? 我用返正常full team
你會贏的

Santos同sarri 有咩分別

Go

u喜歡啦go

用咩都無所謂 純粹玩下

反高登但冇令高登大敗條友

Go show u best player in pes

santos d人識自動走位

ok 你自己加名
放（榮譽團長）

頭先黃咁依家紅啦

邊個

go come on

悶戰

唔比你b7出波

團長5-0高登

Jan koller 俾你凍結

但點解我隻santos係4123 我好似睇到人地係4312

金寶頂住

太耐冇玩4312

舊santos 係4312

一生夠膽挑戰我最強隊伍嗎

入團啦團長

大家d人撞晒位

姐係唔會再出？

要試魔鬼隊嗎

訓啦

go lor睇下有幾強

ok go
團長88

中超隊嚟
睇路

咩黎
驚驚wor

好強的？
驚驚

你搶人走cls

下次錫返你

都冇乜點炒過你

中超隊今日首敗

抵啦
搶人走

上半場屌打佢

搏角博罰球team
收反埋啦

No.5

7成控on99

no 靠三叉戟運動戰入波的
你守得好only

團長我地go場last？

可能係發起人

me勝之不武啦u得2000幾戰力

勁過我full team 用黎贏過好多人

如果團長唔玩俾多次機會u

ok show u 魔鬼隊

屌你老未

咩黎
我照用頭先果team go

中超隊手下敗將隊

屌你2次老未

死傻逼 操你姨媽

屌你的阿媽 又彈下吉他

Push

呢句其實咩料

Dllm

彈你老未食屎啦

吉發神經個時自創既潮語

我rap鳩你

I am a good boy~ deee de d ddd Dee Dee Dee Dee ~I am a good good~

.............

中國新說唱？

I am fai

You are 廢?

u are gay

湖巴

Me 深井吳亦凡

點睇我中超隊逼和佢兩場
但係full team 成日唔夠佢打

今場包皮=歐冠包皮

我佐敦軒達臣

dont miss me

5100幾戰力

幾下射中間

你隊中超bug嚟

又要等佢個新pool收皮先正常返

diu 你3次

放過頭ball啦

Shut up rubbish

U sick ball
要配埋支那波衫 先有氣勢

聽日再玩啦團長

見你用中超佢讓你

good night

落場無父子

球王Balotelli 香港高登 一生人三次 再加上我 深夜四天王

fk u今日打9場淨係針過一場俾u破me不敗

團長=小智

晚安團長

點睇美c去曼成

咁早無人pvp了，all weak

Ok I give u one more chance

Fantastic

熄燈

go lor今日打夠十場算

u又朗迷又小花迷

走啦

訓啦你地 我熄燈了

熄燈會唔會唔夠光？

你電話唔發光？

突破人體極限

咁暗睇電話好傷眼

我=偽 深夜四天王

你=真 on9仔

我人中之龍

fk u都未俾派路就拉定人封位
唔同u玩了

你老

你當我係街場d on9仔咁易入牙

u會開住燈打j ma

頭先入過
對u用反433唔搞咁l多

等緊下季 條前場得griezmann正常人

下星期有t9 wor
diu u個g7都好l難撞跌

冇錢抽

星期六all in利記啦
想睇u用t9
而家仲記得u t9第一場1過3仲要左腳入

牙朗反物理射波定t9 good

t9啦，d動作快守u都過癮d
c7普通料啦
早d訓啦me weak

Me weak toogood night

晚安吉吉

打盃

仲未有奧雲

課

不

晚安

好人一生平安

抽到星仔未

師兄身體好嗎

都未

今天清早沒有pro club
精神極了

返左香港？

仲喺美國呀

屌見到你話清早

冇錯呀 我呢邊清早咪香港凌晨

我對美國時區0認識

Kebab

Best food

睇落好唔錯

圍翻8鎊倒 爽

咁唔算便宜wor

我呢邊物價本身貴過香港呀

始終係高級旅遊城市

cc台：香港物價全球最貴 唔係人住的

U weak

濕凍世界第一

打漏咗問號

cc台: 港鐵好撚垃圾
事實：英國9成地鐵冷氣都無

訓係床 聽日wfh

仲要得wifi 上次去坐 每次落地底前都要screenshot定個Citymapper

wifi係地鐵停月台先有 仲唔係一定連到
遊客隨時唔知自己搭去邊

好彩我方向感幾好 去2星期冇蕩失過路

你勁我一開始完全搞唔清楚啲線
夏威夷值得去嗎

好喜歡他

你鐘意hea海灘 滑浪行山 四圍去就值
如果偏好城市嘅就唔太了

不了 我唔好水上運動
床上運動算了
認真 人大左 去旅行鍾意飲飲食食算

三巨頭早上全部出現了

對住個海床上運動囉

All weak

捉條魚

屌死魚wtf

兔重口味到

Weak

weak 了

牛絲一直以食哂全世界街頭小食為目標
同山治搵all blue 一樣

牛c鐘唔鐘意食炸大腸 狂食

旺角龍津

上次聽人講係e間食炸大腸
有屎蹟未洗好 照拎去炸 俾客食

想問大家知唔知咩問題THX

重新連過張credit card

Eat shit cow

叫你回頭是岸

如何看你也是樹蔭，如何叫你會有共震

可一不可再

打左md未

未

今次用利記好易

Psg無卡雲尼無埋冠軍

補時階段，Psg兩大巨星拼盡全力的最後一擊，門前的祖普莫亭竟然慢半拍毫無反應，錯失黃金空門機會。

這一球不得不令人想起拒絕續短約為PSG出戰歐聯的射手卡雲尼。

在關鍵時刻，PSG前線欠缺卡雲尼式的勇悍和堅持取得入球的決心，他是PSG史上入球王，7年間301次上陣轟入200球，若當時卡雲尼尚在，冠軍恐怖要再加時分高下。

456

香港熄燈

I use曼

三埸 15球

我諗住改名
叫
香港啤燈

抽咗利記legend 未

我想問下教練係點先會有多啲人揀?
玩左幾日開始上手了

Who go

@牛絲

go 1

刺巴

最強T9，F9，M10已在陣中

owen踢翼好好用
啱哂冇後備嘅利

who is m10?

同埋5星既球探係咪好難先會係拍賣/其他地方出現

mane, 暫時覺得用T9打ss入攝都夠打

唔記得轉隊 用緊拜仁唔夠打

打多場？

好

t9 馬體會legend
owen 21歲踢緊利

散水餅有誠意d啦
我個ＦＤ 今年3月公司唔續約 都派Patisserie Tony Wong d餅
派左7至80人
洗左＄4千幾
跟住佢到而家都失緊業
聽完我都Ｏ左咀

如果係我 應該都唔會買散水餅

笑能左

小妹唔派餅 鬼妹仔性格

Agger

課金試多啲 有啲教練腳腳7注(菊sl人ut花, 2019)

輸咗場比紅底 fp狗

傻的嘛

上次有個高層退休派餅，男同事就派老婆餅，女同事就派老公派，話希望大家同另一半開開開心心，單身既就未來有好老婆或老公

退休屈你地請佢食飯，先再派餅俾

男派老婆餅
女派老公派

仲差尼維特 有無必用追埋

no la

有 nedved腳腳7注 唔係唔貨呀？

今次呢個pool必抽啦 班馬王子 傳射扭乜都有 抽埋neved 無限體力做逼搶再放直線入波easy job仲有中場大師派路長傳短傳登峰造極輕鬆長傳又單刀

牛佬上身

仲有9日，慢慢抽

唔好輸俾佢就得

最強牙朗

102 牙席令成隊走位

@最愛

當被問到有關下季英超冠軍誰屬時，朗尼說：我認為下季冠軍是曼城與利物浦之爭。車路士今季簽了很好多高質素球員，但需花時間配合，若配合得好，兩季後英超冠軍會成三強之爭。

車仔

林伯係咪仲物色緊keeper

有了,ddg

Yup 但我個人覺得用翻kepa will be fine

祖記十三抽

唔係唔抽埋派路啩

因為師父唔見咗

本身差利維 其他之前抽中左了

我喺度

咁就好啦 快啲幫我搵師父

徒兒你好

2332 2882幫到你

Hi on9

hi 大徒弟

大徒弟

牛絲最新大作

361

d人去哂tg谷

第一次開po就搞啲咁既野

hi 團長

利博曼表示：「在巴塞隆拿，和世界上最好的球員們一起踢球是要容易一些，但當我在世界盃上看到美斯時，我看到的是一位還算出色的球員，他可以迸發出一些火花，但從未脫穎而出。在阿根廷國家隊，肯佩斯（Mario Kempes）、巴薩里拉（Daniel Passarella）、菲洛爾（Ubaldo Fillol）、巴迪斯圖達（Gabriel Batistuta）、施蒙尼（Diego Simeone）、列當度（Fernando Redondo）……他們都比美斯要更加出色。而且我們就更不用說馬勒當拿了。」

利博曼補充說：「認為C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）和美斯一樣出色有問題嗎？其中一個人，去了國家隊會把球隊扛在肩膀上，而另一個人則不會。

用最愛個個1中堅 單守陣

又利又曼，條友想點

ig

miss pun

球王Balotelli 香港高登

on9仔

食屎狗

做乜鬧最愛

We r bro

諗住見你香港人唔慶祝
呀你條仆街巴塞隆拿咪撚比我見到你
入你一球一定回傳你

成日覺得佢髮型好好睇

收撚皮啦 好唔好

屌你牙

成個po有一半俾咗你黎講粗口

難得又夠100coins又中基沙文 屌你老母西

Need work?

屌 出咁多次抽哂冇中過

No need

你想要咩

Very good

想要 但唔會用

花花而家好惡

廢到仆街 波又控唔到 射門永遠射斜 身體對抗差過我阿嫲

有幾good

想要包皮牙朗

Good 過greenwood

巴塞新帥高文愛將

收皮啦 好勁架

包皮今次勁？

要教訓下佢

應該可以表現隱形

包皮次次都勁

Anyone challenge my strongest team?

Match day揀巴塞出佢 玩到我頹左 d傳波係唔知點解可以咁廢

fo

Go?

yes

Ok

Match day on9 gameplay 唔好提 griezmann = best player in the world

On9風格打前鋒又唔係 打攻中又唔識比波 真係廢得離譜

How's your day

4312 ok

So simple you?

He is a beast at cf-.-

4312都carry唔到佢

Rubbish-.-

我試過半埸落後＿花 3球，出基沙文大四喜反cup 4:3 佢屌7我－6

你入波bug

佢贏應份 你贏-6

Hea

你個龍勁到

again? show me t9

I don’t have t9

8

你on9

Talisca wears no.9 ok?

Pes so boring

排名超越高登狗

Ok anyone try my BBC 三箭頭

go suck my bbc

fast la mimimomo

係咪唔識刷新??

Need to change from Chinese Super League team to Real Madrid ar

Rubbish

一陣屌打你

U strong

打盃出倒線先講 驚無機會見你

d. law值唔值得追

值

腳腳7注 你話呢

ok瞓身追埋

差呢個emoji

not talking about cup

⚠️巴神好lag

你wifi都唔係好
頭先同電競打無咁lag

Come fuck me

ok 等我凌辱你

Teach me the strength that cannot seek

go
father in heaven who love us all

下星期gp pool有legend

Invited u mofo

呢個pool未完喎

下下星期gp pool有legend

Ez dude

Sor me lag dog
你messi 頂入 笑死我

我唔好意思靠lag贏你only

@最愛

Messi 入sip god 我有時用佢打cf bug lvl

用左上帝之手

垃圾

??????????????????????????????????????????????????????????????????????????dllmmmmmm

rooney

最愛垃圾

你最愛垃圾？

佢最愛球王Balotelli

不是 最愛垃圾

我最愛廣瀨鈴鈴

我愛冚家鈴

就係你地趕人去tg group

守住連登

咩谷

人地隻朗撞到我仆街 vvd都唔夠佢打

告魯夫嗰個？剩係想要卡富

渣ga

d人話出朗甸
因為放左監lu

有無買監獄版先

8蚊個個？
諗左幾日
收集左咁多巴打意見
買左

連登 = 香港
tg = 流亡海外

「越位」規則或迎大改變！竟由雲格提議

接球的進攻方球員只要有一點身體部位（極端的例子：腳後跟）還與相關的防守方球員的身體範圍有重疊之處，那麼，就不算作越位

入定恩沙基

含撚啦

go your mum ok?

go one?

柯緊屎 夜啲先 要沖埋涼

好人好者 柯屎

靚女先唔柯屎

做緊野 屌你

我好似引起左眾人的瘋狗mod

yes
以前pes po好客氣
ching 好波前 ching好波後

咪就係你呢啲唔屌唔鬆化嘅仆街搞出嚟

我算有禮貌

其實我都好客氣 我淨係對其他兩劍俠先係咁

auntie都好波

壓力大！
未解決！

打唔打

go one

ching 好波

Give dog wear

我都係😃😃

Eat 7 la on9

抵你抽唔中牙朗

u or me downloading av?

因為我都柯緊屎

好人好姐 柯屎

送番粒俾你囉連人帶波衝入網

No cr7 no party

其實可能我lag

今晚go

有cr7又點
你一日唔抽T9 都冇得同我架fc鬥

收皮啦 之前102朗勁到

但打你T9頹d
朗都做有得守 T9守唔到

Who go one

go?

KONAMI 宣布自《世界足球競賽 2021》起和羅馬體育會建立長期獨占合作夥伴關係
（GNN 記者 犬拓 報導）

Konami Digital Entertainment Limited 宣布與義大利頂級聯賽球會 AS Roma（羅馬體育會）建立長期的獨佔合作夥伴關係。

AS Roma 球隊名稱、隊徽、正式球衣等均完全為《世界足球競賽》系列所獨佔，也使得將在 9 月 15 日上市的《世界足球競賽 2021》SEASON UPDATE 成為唯一搭載此義大利重量級球會的家用主機足球遊戲。

長久以來作為 AS Roma 主場球場的 Stadio Olimpico（奧林匹克體育場）也為《世界足球競賽 2021》所獨佔使用，並在 KONAMI 的藝術家與設計師團隊巧手之下於遊戲中真實重現。系列作品一向以真實呈現作為核心價值，團隊表示將為 “I Giallorossi”（黃紅球迷）們帶來當之無愧的絕佳體驗。

Konami Digital Entertainment B.V 的品牌與業務發展資深總監 Jonas Lygaard 表示：「《世界足球競賽》系列已經在義大利足球界中長期保持領先，我們在自豪的同時也虛心歡迎 AS Roma 在最近加入此一傳統的行列。今年《世界足球競賽 2021》將是唯一真實呈現此球會的家用主機遊戲，這只是我們成果豐碩的長期夥伴關係的開始。」

KONAMI 與 AS Roma 將充分運用新夥伴關係，以包括未來參與電競計畫在內的各種合作策略，將羅馬人的足球呈現給全球的球迷們。

「我們很榮幸歡迎在電競與電子遊戲設計與發展領域上位居世界領先地位的 KONAMI 加入我們的家族。」AS Roma 的首席營收長 Giorgio Brambilla 表示，「受益於這次的協定，我們得以參與創新並實現和全世界紅黃球迷們的大量互動體驗。我們已經和新夥伴全力以赴進行規劃，在接下來的幾個月配合即將上市的《世界足球競賽 2021》準備許多各式各樣的活動。在球會內，我們確信鎖定越來越多熱愛足球電子遊戲群眾的 KONAMI 會是發展 AS Roma 電競隊伍活動的最佳策略夥伴。」

本次遊戲封面是歷史上首次同時包含兩大偉大的傳奇足球運動員；巴塞羅那足球俱樂部的美斯和尤文圖斯的朗拿度。遊戲封面還延續了《世界足球競賽》對年輕精英的傳承，採用了曼聯的拉舒福特和拜仁的戴維斯。 所有四位大使也都會出現在全新的合作夥伴球會版中。

師傅咁寸?
唔驚步館長後塵？

ching 識波

Not really

any p?

中超隊 認真pvp

go 車迷

lag dog....

曼城打利幾好玩

on9仔先玩full team

sor 今日wifi最lag一日

Diu 你買個個新既啦pk

Bills included

以為打緊街場

don't pay for bullshit

ok try owen

hong kong wifi no.1

我大隻過館長 我9秒100拳

將軍澳鄭伊健？

ok again

你個龍咁勁

ok, go

alisson

you know him?

長髮伊健

鈴巴打未, 我初次試用4312 打未

friendly 算啦
個盃唔踢了

差一場 好頭好尾啦

too hard to beat
T9>259

馬體會legend勁

一陣叫你fall guy緊

係259廢，打咗兩場唔覺有咩特別

1入球1助攻

you ok tell me

打得嗰個位有入波助攻好正常

t9 咪一樣位

大隻過佢 出拳應該會慢左

射術走位完勝

斑馬王子好好用
好喜歡他

again?係有啲料到

又腰斬了

冇電

who play 1

Go show u england

259最勁係助攻

go, but forget yr id

Me name

invited

你咪理 總之就9秒100拳
夠做埋嚟

打得

893656868

passing 得7x

owen 扭波好啲 照計踢翼好過t9
但t9身位好啲

最重要gp 就抽到 抵玩

i use juventus ok？

OK

Zidane?

你係咪準備好讓十球比鈴巴

鈴巴用咗米蘭既

屌你都有斑馬王子

新ac抽到朗仔了 開打

我覺得係right position at the right time已經夠

當抽多個人玩下
反正gp冇用

我修道船

cole+yorke bud到

紅底？

始終都係靠大恩, 迪比拍大恩唔錯, 意大利人

乜你咁鐘意 denlison
可以試下 im baresi 右閘踢 cb

邊個係denlison

巴西叻盡lwf

你而家個巴西右閘

我連依個球員都無喎

cole 金only

卡富黎架喎

我屌
cafu 嚟

丹尼臣點打右閘

有兩隻

一隻黑波一隻金波

兩隻尼加

你覺得 del piero cf 同 ss 分別大唔大？

唔大 雖然你唔係問緊我

CF 好似會前啲, SS 無咁靠前, 但我個防線點解會咁前, 你就咁後, 係咁比你反擊

咁你會擺咩位？
我擺 4312 左 ss 貪佢冇咁前，多啲空位 curve

佢CURVE係勁, 你有球咁都curve 入, 大猩猩ON 99

我3322 or 3232 其中一個cf

respect la 轉頭請你食黑腸

唔知 wor
我就係瘋狂拉中場返去補防

你4312which 教練？

佢啲 curve bug 嚟
鳩射都入

我同 ac 巴都係 santos

Oic

三劍俠在嗎
最愛在嗎
團長&啤在嗎

點解好似冇哂人 得番你地幾個喺度講粗口

屌你的老媽 唔撚理我啦

董

因為我知道你係度

星期五去曬蒲啦 好似你咁毒咩

又唔問我 心淡

hi 蓋伊

蒲咩 大家樂？

見到你係度9up 4312

寸過馬撚

我在你心中並沒有一丁點位置

我地go場 唔好理個柒頭了
來忘掉錯對 來淫亂派對

條友音樂毒撚黎
睇唔起我做保安 on99

屌你的老母 全家身體好

Any p ?

坐咗3十幾40個鐘 出黎抖下啦

@牛

E到d人好惡

比u女女女

唔好咁講 後防好多金波

Ok see see

多金波都女女女

Till 咪黎黎去去都係笑下on9，約人7人場

個龍係銀波Butland

我兼職做律師 好忙 唔得閒

原來玩梗大富翁

玩大富翁 你坐監吧

想問係邊個巴打咁岩射入一球個活動撞到sor
我打完見個名好熟睇反fd list先知

哥雅巴

對唔住搞到你要打多場
一早認得一人一球算

串到

識既一人入完一球hea啦仲踢咩

Dllm自己友都迫害

吉吉呢

一生好好笑

對唔住大佬
潛完水go未

md撞到u抄me要打多場既話實上黎diu9 u

一生迫害哥雅巴可恥

另類 binc

有無人go?

我俾你炒 跟住上黎批鬥你

Eat shit la

sor
個名改長左唔係好肯定
哥牙上水俾u屠反

no

fk u抄me

go la talk

Ok go one

一生有無遇過佢

who？
呢度d人？

go go吉吉

wechat:18120115498

球王Balotelli 嚟

ok 一齊微信搵佢

唔好踢爆啦屌你老鈴

冚家鈴

dllm個龍求左me幾球單刀
驗尿啦

太易

殘體字街場抄9佢啦

路明前場搶左球單刀唔應該回後
廢事u又係度燥
夜d再黎

咪扮，尋日打完你個名係球王balotelli

搶波bug=on9

真係去左搵
唔識

比我嚇窒左

怎樣才算贏吉吉

邊路傳中用頭又bug
過頭又bug
前場搶ball又bug

人妖

佢是咁的

係咪u黎
幾型

慘，成為日比人bin

我隔離無人

收皮啦傻西

首先要有t9一過幾殺入禁區帶ball衝埋入龍先計

= =平時咪又係咁屌d街場狗 硬直之後比人搶波又真係script wo

我真人165cm 90kg 你話型唔型

獨孤求敗

主角出現

咪回左後囉

收皮 岩先炒鳭你

溝死女
me得160情何以堪

而且我都冇話唔比你射只不過會屌隻game on9 事實來

我話佢係

Pvp?

想反cap你 try my messi bug lvl cf

me光明正大diu u啦，唔洗用bug

[/quote]而且我都冇話唔比你射[/quote]

係街

死mk

why

球王Balotelli

吉五雪（傻閪）

吉五雪is wt

傻閪

吉祥五味雪糕

wtf

雪糕

食軟雪糕

強行進入

成班球王Balotelli仔響度球王Balotelli

雪糕~

anyone go?

想玩下

add 915139568

個個球王balotelli 個個球王balotelli

今日咁冷清

去晒tg gp

Go 我玩左無幾耐

u ok?

Ok who go ,midnight Pvp party

is ok just fun

???

做咩彈走左

sor again?

出一出去就咁

諗住mute咗tg個gp

want go

有冇人隻抽

牛 strong = 牛b

隻唔隻抽

Ok show u my power

其實入面有乜傾 想知

ok go團長go

同團長打場先

wai巴係咁俾人輪pvp

頭兩球入得好-6

勁wo again?

假新手出沒

頂 真係岩岩玩左兩星期左右

你入左?入面有乜傾

hi george

你入左嚟？

基本上e到係無新手的
有都唔敢上黎打

我都冇入

團長包皮惡到呢

仇已報

啤師傅

我都冇

入面d巴打同連燈唔同？

我都話冇入你仲問 是咪要屌

有幾球你明讓我 唔射

同呢到差唔好 有個好似買咗菊花ac嘅人

連登大部分都有入
再加其他人

我邊有資格做你師父
一陣玩唔玩 岩岩打完md

想入嗎

same as me 我都無入

靚free kick

again?

岩岩開就入左啦

入啦

你不如唔好遮名

後上插入

負6

你畫d人名係有一手嘅
畫唔畫都冇分別

he on99

啤 堅守陣地（lihkg

佢遮得幾好
接近100%睇到哂,好難

support

this team 5:0高登

Diu

我不了 這裡有巴神劍俠 高登劍俠和我相伴

仲有冇人go

笑死

想改名入tg grp玩
扮係菊花

要姐既

依家玩唔玩

You are absolutely right

9畫

我扮你 高登扮我

充緊電
等10mins 快充ing

咁我扮菲之則來

u咪岀呀祖就輕鬆
今日me岀左

ok 無問題

me轉左tg

通哂天啦u

me扮吉吉辣興個場

完埸有大腳狗幫我屌

牛絲一早潛伏左係tg 好耐

go未show u傳中

靠你扮人搞散tg group

知u係邊個啦

Gorubbish踢法等我收拾

go?
玩咩

go lor

佢100%菊花

明明我已

高登狗呢

傳奇？
我玩雙黑煞

去左tg group 追殺

高登去屠tg group吧

no people happy? weak

唔記得轉433都輕鬆
做柱男啦u

又個個大炒

咪姐左囉

So hard luck

無人親近我 無人關懷是誰大平賣親和

轉433 ccgo

Haven’t good st so hard to play go

去tg group 搵菊花
佢呢個時間未訓

見到u中場好多技術型
deco
go cc u g7 la

ok 執下隊先

呢到啲ching好玩啲

其實菊花係邊個 見你地成日講

連登質素高d

好疾 你嬴啦唔想玩

pirlo
u wifi lag dog

me親近u ok
我地未玩過

離開你以後 仿似餘生無多

Go show u england 769117830

巴神

唔啦反正都係呢到d巴打

正想屌柒你 你就出黎
hi

Help me train train?

Hi on9boy

added atm
咁me用球會go

玩緊fallguys

K go @高登later sin go lah

幾點訓

你爆左好友

小心呢條友都喪喪地

ok了go

京京

Hi

[quote][right][center][center][left][left][left][s][s][u][u][i][i][b][u][purple]程式碼[/purple][/u][/b][/i][/i][/u][/u][/s][/s][/left][/left][/left][/center][/center][/right][/quote]

啤師傅
go得call me

Hi auntie

5後衛痴線

搞你媽逼的

痴左

佢full team 三後衛

英撚後防既遮醜布

巴神師兄你好嗎

3後衛full team play one more ma

Me full team really trash u can fry me

u fry me la
go

得過且過 苟且渡日

團長回來連登吧

何必逞口舌之快

巴打我覺得你隊英撚難玩好多

屌埋你

重口味
雖然我靚仔

因為五後衛係王道

大巴嚟 實難玩 加上今次full team 嘛 你易打左都正常me trash

我無岀fp 後衛所以唔係好mark 到路明同告仔

可恥

上場兩面加埋唔夠5射
今場都叫對攻

你最近深夜都上水

我都係到學緊野 呢度大把勁既巴打

u d傳邊好靚
d過頭無諗過咁空反而諗左下先單刀

不嬲係度

條防線真係一時時 有時縮太後 今場又太前

Baby don’t leave me i know you still love me 為何這樣 老實說 我需要你

呢度高登巴最pk一開波個勢就想大抄人

@一生 calling u

你再唔上水 深夜四天王會將你除名
武力代替

Yeah 代表作啦呢舖

系統控制

diu到he唔打了

u城城

上位了

系統局

我係咪華仔

阿多斯 董
波爾多斯 趙
阿拉密斯 高登狗
Pes po三劍俠

係咪go

u無力學友啦

屠人呀拿無人同u go

Where the, where the party at?

邊有屠人

我地撐a米巴

食自己啦

ng同me go

我負碌姐

啤巴不見了

中二病

Ok give u one more chance,I use data

阿多斯 安靜

去左diu女啦

like me give u chance
go

We go?

見到你同菊花繼任人打

weak了

皇馬幻幻隊anyone

咁我都9up陣訓了

Man city go one

856497830

你同isco 巴玩啦

Go Isco bb

大腳狗踢法咪又係要比我收皮

on99又係咁
幾球過頭單刀救l晒，又80幾分鐘入

u覺得me先前踢法定而家踢法爽d

我用外掛

唔係，me太急射

球烏龍

球烏龍笑到仆街

屌真係好撚正

道氣即刻冇咗

劇本嚟

我用控球遊戲既教練好廢我轉金波黎多場？

Go iscobb竟然唔用isco

isco都27,我個隊全部under 23

長崎巴仲未訓
四大天王個位唔夠u玩

仲go唔go

玩緊其他驚

Oh 原來係咁

後防紅哂白波中堅完全唔得

高登仔到你了

係其實呢2場我都冇乜水準 不過你後防太唔掂

Weak了太攰 會比u炒

okgood night

Good night brosee u tmr

收割最後勝利

蠢柒窮

屌你老母 訓了

夢遺吧

me
all weak

聽日記住上水 社區盾等你tips

屌

熱身賽真係要睇完個岀場陣先

u too

巴神太on9
就瞓都忍唔住留言

係 加上阿記好難捉摸

其他三位深夜天王 晩安

u on9

高登訓未